# План реализации калькулятора #

[к задаче](/tasks/Calculator.md)

### Разбиение на подзадачи ###

```
Здесь будет список мелких задач, в порядке сложности от легкого к сложному.
Он будет со временем заполняться, и завершенные задачи будет помечены.
Важно правильно расставлять приоритеты, и ставить досягаемые атомарные задачи.
```

* ~~Задача 1: реализовать метод, который вытаскивает все целые числа из statement.~~
* ~~Задача 2: реализовать метод, который возвращает оператор из statement.~~
* ~~Задача 3: реализовать метод, который возвращает строковый результат, принимая на вход 2 операнда и один оператор.~~
* Задача 4: Реализовать 4 evaluate:
    * ~~подзадача: 2 * 3 - 8 / 2 ....  находим первый попавшийся приоритетный оператор.~~ 
    * ~~подзадача 2: Находим приоритетное выражение - оператор и 2 операнда(2 * 3).~~
    * подзадача 3: Вычисляем результат этого простого выражения (получаем число x).
    * ~~подзадача 4: Меняем найденное наше выражение на получившийся результат(x - 8 / 2)~~
    * подзадача 5: и так по новой, если закончились приоритетные операторы, выполняем с обычными. Циклом или рекурсией.

### Заметки ###
* todo... 

